［轉］不嘿咻還能繼續下去嗎

轉自：

交往三年多了，也見過彼此的父母了
原本以為就這樣下去，有一天終究會修成正果，在巧合或被暗算的情況下
會有情人終成父母，然後完成娶妻生子的任務

但沒有任何前兆的，在一次我到她家過夜時...

"賣修幹某?"
"不要勒~今天沒那個心情"

"幹= =;"

求歡被拒並不是很罕見的事，正當壯年的我差不多每天都想修幹
大概兩次三次中被拒絕個一次，是我還能接受的頻率

被打槍就被打槍拉，明天繼續努力就是了

"賣修幹某?"
"不要勒~最近都沒那個心情"
"喔~那可以幫我怕秋慶某?"
"不要勒~我連怕秋慶的心情也沒有"

"幹= =;"

"賣修幹啦~我們來抱抱~抱抱~"

雖然被連續兩天打槍，心情真的頗不爽，但被打槍就被打槍啦
修幹這種事是講妳情我願，歡喜甘願的
不想修幹，只想抱抱...哇勒...越抱越上火
不行，不能再抱下去了，上個PTT好了

當我起床開始瀏覽西斯板、法西斯板研究如何挑起老婆慾火時
背後感覺到一股哀怨的氣氛，她就坐在床邊一邊流淚一邊看著我

"抱抱~抱抱~"
"好~好~抱抱~抱抱~怎麼啦~怎麼哭啦?"

不問則已，一問則聲淚俱下

她先哭了十分鐘左右以後

"怎麼啦?不會跟我說要分手了吧?"

聽到這句話，她突然加大了眼淚的流量跟哭泣的聲量，讓我心中出現不祥的預感

"我...我不知道該怎麼說...我想一下"
"嗯~妳想一下再跟我講"

哭哭哭哭

"我...我發現我最近都不想督督了"
"我覺得我好像已經沒有以前那麼喜歡你了，都不想跟你嘿咻了"
"我很習慣、也很喜歡跟你在一起的感覺，你對我來說已經跟家人一樣了
但是我卻感覺我好像已經不愛你了"
"我們以後如果都不督督，你會跟我分手對不對~"

哭哭哭哭

我讓她在我胸口又哭了一陣子，然後起身到浴室點起了一根煙，
腦袋基本上是一片空白，又不斷的思考

花黑盆?

"妳的意思是，我們真的要分手了嗎?"
"我不知道..."

哭哭哭哭

"那...我們先分開一陣子吧...妳好好想一下，再決定要怎麼辦吧"
"要這樣嗎?"
"嗯"

總之省略一堆事後，我們決定一段時間不聯絡，讓她好好的思考
我們約好了在六月的某一天，如果她沒來找我，我們就算是分手了。

回到家後，作完最後一次聯絡，封鎖掉她的MSN，然後開始複習一個人的生活

交往三年的女朋友跑掉，情感上雖然很難受，但理智上卻可以理解

交往三年來，我們兩個真的可以說是無風無雨的走來
交往三年來，沒有吵過一次架
交往三年來，她從沒要求過我改變我任何壞習慣
交往三年來，我們在家一起宅、一起看PTT、一起玩FACEBOOK
交往三年來，出外一起玩，即使我沒有車，出門不是火車就是客運，她也很開心

我還以為就這樣下去，有一天終究會修成正果，在巧合或被暗算的情況下
會有情人終成父母，然後完成娶妻生子的任務

然後盡我下半生的心力去疼她愛她，一起跟她把那個毀了我下半生的小王八蛋養大成人

但如果這不是她想要的未來，或是她覺得她的下半生會有個更疼她愛她的人

情感上雖然很難受，但我真的能尊重，也接受她的決定

在我作好覺悟的第三天後她跑來了

"不是說好要先分開兩個星期?怎麼今天就跑來?"
"笨蛋喔~因為我考慮好啦~"
"喔~這麼快就考慮好啦~那妳的答案是?"
"就是我不要跟你分手啊~"
"其實你走出門我就後悔了，本來昨天就要來了，可是昨天上課好累，就覺得好懶~所以
今天才來"

就像甚麼都沒發生過，看電視、上PTT然後上床睡覺

"妳好像精神很好"
"對啊~還不想睡"
"我知道要怎麼樣讓妳馬上睡著喔"
"怎麼樣?"
"我們來修幹吧!"

"不要勒~最近都沒那個心情"
"雖然我不要跟你分手，但我還是不想要督督喔~科科"

END

對她而言，這件事END了，可以用科科帶過了
但對我而言，胸口的空洞還是在，而且越來越大

做愛，在我們的生活中也許只有1%的重要性
但那卻是必要的1%，她是我99%完美的伴侶
但欠缺了那1%我卻不知道還能不能跟她走下去

"就不想嘿咻啊~就覺得很懶"
"那嘿咻你會覺得不舒服嗎?"
"不會啊"
"那妳嘿咻會爽嗎?"
"會啊"
"妳因為一件不會不舒服，還會爽的事而考慮跟我分手嗎?"
"因為就不想啊"
"妳最近有發生甚麼事嗎?被欺負?被性騷擾?還是...被人..."
"科~沒有~那來的時間被人XX~就不知道~就不想嘿咻~也不想幫你吹吹"
"那我想要怎麼辦"
"你自己打手槍啊~"

我不知道為什麼只有在這件事，她的意志如此堅定
過去即使她不想要，也會幫我服務，但現在的她宛如堅決的修女
拒絕跟我發生性行為

要解決性需求不難，喝茶吃魚一夜情在跟她交往前我都嘗試過
各式的黑暗想法在我腦中出現，有一千種方式讓她難過痛苦後悔為什麼要讓我
像在守活寡一樣，只能趁她不在時自己打手槍

但我卻沒辦法忍心傷害她讓她傷心難過

我更不希望我們之間的性行為只是我單純的發洩性慾
我想要的雙方靈肉合一，能在彼此的肉體上得到快樂跟娛悅

我不明白為什麼她可以在我洨貫腦時，跟我說抱抱睡覺
我不明白為什麼她寧願在我因為懶帕火而生悶氣時哭泣，也不願意讓我舒服

我不明白為什麼她今天會因為不想作愛而考慮跟我分手

"我不要跟你分手，但我還是不想要督督喔"

這是妳的答案，卻沒解決我們之間的問題

沒有性，我真的不知道我們之間要怎麼走下去
沒有性，我不知道要如何維持我對妳的忠誠
沒有性，難道我們之間的關係就像是好到像是夫妻的朋友嗎?

胸口的洞還是在，而且在不斷的擴大
我看不見我們之間的未來，也沒辦法壯士斷腕的結束這段讓我整個懶趴火的感情
只能在每個晚上與她相擁的晚上，懶教硬起來後被打槍，然後再試著讓它軟下去

愛能讓人堅強，也能讓人軟弱，最好的實例不過如此

收口啦屌你老母

做咩事....

我真係好辛苦呀
俾我上黎叫下春啦

收嗲啦屌你老母

成日覺得係想唔想做愛呢件事上
男性擁有絕對嘅控制權
好唔公平

嘿你老母咻
扑野就扑野啦
用埋啲台灣詞彙
呢度係香港連登
OK?

[轉］

轉就大撚哂咩?
唔識轉番做本地用語?
我轉篇支那文你估係連登會點?